有冇人唔忍心用動物樣嘅垃圾桶

有冇人見到呢啲動物樣垃圾桶會唔忍心扔垃圾入去？

幾時出馬桶

我細個會 覺得點解要喂佢食垃圾